有冇巴打做緊/做過 汽車美容

想知汽車美容呢行點 有冇前景

推 冇人做？

巴打，有冇興趣自己做？搵緊partner

仲未考到牌